可唔可以幫手搞份文宣，叫中國人顧掂自己先好多管香港既閒事

想要中國人先顧掂自己基本生活，先好多管香港既閒事

包括:
放心飲水喉開出黎既水
確認自己呼吸既係乾淨空氣
係屋企附近就買到安全奶粉
唔洗擔心自己細路係學校食發莓午餐
一人有病，全家富變貧

請佢地顧掂自己基本生活保障先好多管香港既閒事

同埋解釋同係中國既地方，點解香港有佢地無

而且要鼓勵佢地爭取更好既生活

幫推

推

重有佢地有盲點兩個

1: 社會有亂，佢地都覺得係政府無錯，其實唔係人民錯就係政府錯，真係想問問佢地大躍進餓死三千萬人係咪因為中國人太懶，叫佢地一介蟻民唔好成日用統治階層既思想思考
2:佢地好多人唔知自己收既資訊唔全面，唔知佢地睇既新聞係經過挑選先比佢地睇，佢地唔知件事既另一面

對福建幫意圖襲擊港人‘愛國義舉’既神級回應

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」